靜默遊行

有一個提議，
希望大家和理非上街遊行，唔叫口號，只係舉標語文宣，戴口罩戴各自既gear，
黑衫，攞黑色長布條，
全隊伍沈默慢慢前進，邊遊行邊默哀。

Silence is powerful。
希望可以用同以往唔同，甚至同近排走勢表面相反既方法，
用沈默既張力去展示香港人既訴求、傷痛同意志。

大家點諗？

而家有部分人連和理非都已經容納唔到
十一之前有post叫佢地留喺屋企睇直播
之後如果加埋港島兩個字
就收得檔
罵戰收場

推推

推推推

沉默是打鑊金。

推